有冇咩類型動畫唔想睇

如果主角群入面冇男性 唔知點解覺得好悶

所以絕大部份全女班都唔想睇

係得露營同比宇宙更遠的地方叫做勉強睇晒

異世界/轉生

打鬼個d on9垃圾動畫

氾濫到 仲要好多都好撚爛

胃痛番 唔想自虐

樓豬唔睇呢套動物台神作點得

鬼滅類型

最強
無敗
頂級
無敵
外掛

歡樂型
最鐘意睇虐心得黎 又會滲少少希望俾你果種

全女班但係又好睇我剩係諗到一套
小圓

NTR

主角太屈/女角賣肉太over

自從睇完可塑性記憶抑鬱左幾日之後 我依家冇click入四月嚟睇嘅動力

依套我睇到尾二嗰集就冇睇
feel到個結局我頂唔順

最尾嗰集最好睇先唔睇

NTR世界第一（僅H漫

漫畫多到,一個星期睇左近30套連載緊異世界/轉生

日本市場依家係咁 特別係啲呀叔同小學雞最鐘意睇

超多廢話果D

有套剛剛連載轉生魔法師,出左五話到劇情全抄其他作品都可以連載

個d 乜柱 乜呼吸老套招 類型

防禦力/ 刀劍果d 走兩個世界嘅算唔算❓

龍傲天
王道

其實作架空世界都得既
點解係都要轉生/穿越
9成人都唔識點作好既異世界

呢個好正哦，翻睇左n次一拳